{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010844",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002030272?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉 씨클라우드카라반펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後2時に決まっていて、チェックアウトは午前11時です。 予約人数が追加される場合、事前にご連絡ください。 基準人数を超える場合には追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 当ペンション以外はペットと一緒に入室することはできず、青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。 入室及び退室時間を守らなければならず、施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内では魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的に炊事道具を持ち込むことも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 また、他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションごとに期間が未確定で料金や料金表が間違って現れた場合、自動的に予約キャンセル処理され、正常金額で再予約しなければなりません。 当ペンションではキャラバン客室とグランピングを楽しむことができ、駐車はペンション内に可能なスペースがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後2時に決まっていて、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数が追加される場合は、事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合は追加料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合には追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室することはできますか？",
            "answer": "当ペンション以外はペットと一緒に入室することはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "入室及び退室時間を守らなければなりませんか？",
            "answer": "入室及び退室時間を守らなければなりません。"
        },
        {
            "question": "施設物の毀損や紛失に対する責任は誰にありますか？",
            "answer": "施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理はどうすればいいですか？",
            "answer": "客室内では魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、個人的に炊事道具を持ち込むことも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "どのような行動は避けるべきですか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "料金や料金表が間違って表示された場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "ペンションごとに期間が未確定で料金や料金表が間違って現れた場合、自動的に予約キャンセル処理され、正常金額で再予約しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "どのような宿泊方法が楽しめますか？",
            "answer": "当ペンションではキャラバン客室とグランピングを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車はペンション内に可能なスペースがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 390,
        "QA": 607
    }
}